★腳膠瘋搶！支那推出新款食鹽，含"腳臭味"！

4月18日(二) 15:10
搓碎加熱釋腳臭味 山東鹽務局繳10噸臭鹽

山東泰安市和萊蕪市鹽務局上周共查獲到10噸腳臭味的食鹽。局方指該批鹽可能是處理鹽的過程中出現問題，引致製鹽時混入了有腐蛋臭味的無色氣體。

泰安市鹽務局上周接報，有消費者買到含臭腳味的食鹽。經調查，他們在一所超市查獲到一批臭鹽，其後追溯上源，是來自該市範鎮的批發商，查獲2噸從山東萊蕪市的運來的鹽。局方通知萊蕪市鹽務局，萊蕪根據線索查到8噸這樣的「腳臭鹽」。

泰安市鹽務局直屬分局王局長指，該批鹽可能是提取處理過程中操作不到位，將原生硫化氫帶進真空制鹽過程，「硫化氫就是有腐蛋臭味的無色氣體，在食鹽製成品中含有的『腳臭味』，就來源於它」。

「腳臭鹽」外包裝看起來與品質合格的鹽沒分別，但是打開後放在手上一搓，或者只要一加熱，就會有明顯的臭味散發出來了。據悉，該批臭鹽有兩個小種類，均為加碘食用鹽，且屬於深井岩鹽，分別為800克和400克。生產廠家為河南省平頂山神鷹鹽業有限責任公司，品牌為「宇鷹」。

有冇遊b味

放係著黑絲隻腳都唔臭既OL對鞋到

游B：廢中，不了

lm

游B鞋